休班警偕女友人店舖狂盜 人贓並獲被捕

休班警偕女友人店舖狂盜 人贓並獲被捕

再有警務人員涉嫌「知法犯法」。一名休班警員昨日除夕與女友人在尖沙嘴The One商場一間內超市內偷去12件總值460元貨品，被商場保安員現截查「人贓並獲」報警。

被捕兩人分別為23歲姓羅男子及22歲姓仇女子。羅為休班警員，兩人涉嫌盜竊罪名，暫准保釋候查，須於本月上旬返警署報到。案件交由油尖警區重案組第1隊跟進。

現場為尖沙嘴彌敦道100號The One商場。消息稱，昨午4時許，當時羅與仇女在The One商場Aeon超級市場內遊逛，其間接連將12件共值460元貨品藏到所攜袋內，未有付款就離去。商場63歲姓鍾保安員目擊過程，截停兩人搜查檢獲有關貨品，隨即報警召警員到場，並以相關罪名拘捕兩人帶署扣查。

警方發言人表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊定必嚴正處理。

姓仇

黑警死全家

果幾舊水野都要偷

警方發言人表示，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊定必嚴正處理。

有幾多真係會紀律聆訊

最衰都係佔中啦

最大犯罪團體 休班警

睇黎我識佢地

新年第一日
全取三分